有冇人同同事關係好差

同班同事零話題, 除左工作需要外都唔會傾閒計, 日日安全放工冇俾人跣都要感恩, 我就黎鬱到痴線

x2

做左幾十年野，冇間關係好，因為初入職通常老點你，仇恨由此開始

而家竟然開始有d 懷念之前份工, 雖然忙到仆街但係起碼有人一齊吹水減下壓

返工流流長
有同事吹水爭好遠呀

係呀

點解冇話題？

俾d人知道你性格仲仆街，好似以前d同事知我成日睇AV，公司部腦中毒就會賴你

lm

冇計傾
自己問題

返工搵錢者，又唔係識朋友
總之唔好串柒柒就得，話知無計傾

屌…一撚樣…個個同事都篤灰撚